請唔好再理d分化post

距離721，得返3日，請盡量推返關於721既post，令到可以有更多人出黎，各位兄弟手足，721見💪🏻

pish

721見

請轉傳比自稱心痛被黑警打既遊行人士

721見